# Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

Объектная модель документа, представляет все содержимое страницы в виде объектов (каждый тег
это объект с набором своих характеристик), которые можно менять. Эти объекты складываются в дерево,
со своей иерархией и структурой.

HTML это корень дерева из которого все растет.
Head и body первые разветвления ствола из которых начинаются остальные ветви и т.д.

Так же разветвления называют узлами. (html при этом верхний узел)
Всего их 12 разных типов из которых есть узлы-элементы, текстовые-узлы, комментарии и т.д.

